Kickstarter有筍耳筒project

得閒去Kickstarter睇下，
見到呢個大和民族製嘅耳筒

跟住上網摷吓呢個牌子嘅評價，
有人咁評價佢上一代

//...Cymbals decay with such a natural and seductive trail that makes you wonder why are these phones only 350.00. Overall, the sound is balanced, FULL, WARM, and full of details and very refined. It is a closed headphone so, soundstage is quite limited but nevertheless it does an amazing job at recreating spatial dimension around instruments. I had my AKG K550's with me to audition and i immediately put them away in embarassment because the sound from those were so thin and frail and shrill to listen - that's AKG sound for everyone. not enjoyable. so, I was sold, i picked up the PHONON SMB-02 and have not regretted ever since. I prefer these to the HD650's because of the neutrality of the sound. So, clear. these are TRUE STUDIO HEADPHONES. ....
...
It is 350.00 but it absolutely without question performs like a 1000.00 pair of headphones at least, hint hint.. hd800.. don't own but brother does and I got to A/B them. while the hd800 is an open air design it sounds more spacious but musicality is on par with the PHONONS are far as pacing, details, warmth, texture. how do I end this, ok.. here it does.. it's one of those phones where you put it on and listen to your most familiar and most favorite recordings and find yourself hearing new things and tapping your feet and SMILING!!!...//

而家佢新一代眾籌緊，好似好抵屌，有興趣嘅巴打可以試下

槍手

100%

你信一間細到豆膶嘅日本公司 連office都無 出產品都要眾籌嘅 會出錢請一個香港人做槍手 無乜所謂嘅
反正呢個牌子我又唔係見香港耳機店有得買 一個響香港無市場嘅牌子會請打手 咁顯示你嘅智力去到邊囉

嬲了

Why not，可能個組織入面有香港人呢，
日本開公司唔等如入面全部日本人

而且Headfi個Post 話Dt770好過佢舊款啵，
Headfi一堆槍手都唔係第一嘅事啦。

推

呢個的上一代我都有留意
口碑是可以的

問題係比較荀的plan係限特定國家
而特定國家得china無 hk

唔係政治問題,而係會唔會香港無份

隨時係用日本殼嘅強國公司

應該無地方限制掛
我揀咗寄去外國 無check到可唔可以寄去香港

所以成日都話 有班人除咗政治立場唔同 本質同藍屍一撚樣 on99 唔使FC隨便一句就當係事實

自己考慮下
如果你寄去集運再轉寄香港就要比錢轉運公司

我覺得都抵屌嘅 反正我未試過 上網見其他人都有讚
而家仲差十幾個人就應該達標 希望成功啦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

MIJ?

同pamu 一樣搵晒nba球星同美國youtuber 賣廣告，原來最後又係中國公司